日頭跑步同夜晚跑步個效果真係好唔同

日頭跑完步夜晚訓得好lum, 相反夜晚跑步個人好亢奮難入睡d
有冇同感？

日頭跑完全日都訓得好冧

日頭跑完會唔會成日都攰?

唔會
跑完心情勁靚

日頭太光唔願展步
夜晚燈光柔和就越跑越起勁

日頭跑好曬 曬完會好攰好眼訓
夜晚跑唔曬 跑完淨係會攰

習慣左夜晚跑，好好訓

可能大家體質唔同

我會wo, 所以中午或下午跑，果晚就好早眼訓

same

如果凌晨未天光跑算早跑定夜跑？

夜晚9點前跑都ok, 太夜跑就會亢奮

算早跑
距離下次入睡時間越遠就越早

咁我通常係訓醒先跑，但都有時係跑完先訓，我覺得無咩分別，一樣好累

我膚淺，淨知夜跑多女望

傻咗咩
咪又係跑步
ff少陣啦

有陽光曬同冇陽光曬嘅分別
因為身體要能量降溫 保持返正常溫度
所以你跑完 曬完 會特別攰 係因為呢個原因
所以以想好瞓嘅 咪曬啲嘅時候跑
想練肌肉耐力體能keep fit 喺唔曬嘅地方跑

冇知識嘅人 真係好恐怖

唔通日頭跑步變保特

褪黑素

對於我黎講 做完運動果幾個鐘好精神
夜晚做運動係難d入睡

我自己跑完整返杯啡 精神成日

我都夜晚跑完就瞓唔著
想早晨跑但個人勁懶床